［有片］想問呢隻係咩品種嘅貓？

超得意對眼識講嘢咁

非洲獅

英短

美短

條友部電腦播緊AV？

印短